真正令雨革失敗唔單只係快樂抗爭 更多係因為一成不變嘅模式

唔好睇輕呢加藍絲出黎清rb
話完全對民意0影響係無可能
因為跟本無可能知

民意逆唔逆轉
一至兩個月內跟本無可能顯示到出黎
更加無可能統計到出黎
但明顯 對家轉緊策略

而我地呢加嘅文宣策略
只係流於連濃牆同埋連登
資訊跟本0流通

社會大眾對於塞鐵呢樣嘢最多係理解
但到底支唔支持係未知之素

而呢樣正正係雨革嘅死因 就係輿論同我地嘅評估有出入

我預計自己應該會比人屌休息撚
不過以上係我自己塞咗3日鐵之後嘅評估黎

請討論一下大家睇法

Push!

深度分析，大家可以都睇下

自推

[長文]個人分析檢討有關依幾日感想 - 連續大型不合作運動

but 我知前線唔接受依D Point, 因為人地真係抱住攬炒的心態去塞

最怕攬炒唔哂 炒得一半
有得攬炒邊個唔想 但呢加個情況真係好多危機出現

悲觀睇，聽日唔夠人手做嘢
又塞到半桶水，又比人屌

「一成不變既模式」中文叫 慣性

「一成不變的電視收看模式」中文叫 慣性收視

我自己就已經唔會再睇連登

當然呢個都重要
但無可否認仲有好多人睇緊
甚至呢加先開始睇

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

pish

推

push

左膠見到手足磚牆rb被拆
手足快退！唔好同藍絲衝突

嘩 黑警同埋藍絲一伙
左膠唔幫下手勸退嘅

左膠見到政府建築物受破壞
以一擋萬

=================
左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

認真
窮則變 變則通
一定要諗點玩